有人微博話，去埃及旅遊，使用從中國銀行兌換既美金時，被發現有假美金被捕

網傳原文作者已被封account

竟然敢講出黎
烈士

日期3月2日

仲要唔知內容真偽

日期冇留意
我諗冇境內中國人夠膽抺黑中銀既

Btw from twitter

中國開始印美金自保

雖未fc, 但不排除

可以參考北韓，因為金仔都有咁做

有
葫蘆島印美元

不過應該檢查唔到係假？

係都唔奇
有得換好快啲換

中國真攬炒

中國印鈔或做假技術真係世界級嫁

721,811,831,新屋嶺

世界有2個地方可以印美金，一係美國，二係中國

早排係有講過 支國冇啦啦有新美金 明明冇得自由對換 好多時都係舊美金

問香港攞

好似係講支國用國家資源印假美金

推上twitter

夠膽拿返去中國銀行，隨時屈多條罪俾佢。家下你換美金做咩？係唔係想走佬？係唔係想撤資！你明知我國同美國打緊質易戰，換美金？

巨型核彈呀兄弟！推呀！

我曾經聽過有位反共嘅內地高雅人士講過
中國印好多假美金
北韓印好多假人仔
#未fc

網傳原文作者已被封account

見到即刻笑左

無人夠佢玩支國成最大贏家